點解一開始有人會去諗有雞先定有蛋先

點解有人會諗點解一開始有人會去諗有雞先定有蛋先

秒

完左